Hij was net gescheiden van mijn zus, had haar in de grootste verlaten verdrukking; en als hij zich verplicht voelde, uit angst om mevrouw te beledigen Smith, om de verleiding te weerstaan ​​om hier snel weer terug te keren, en toch bewust dat door je uitnodiging af te wijzen, door te zeggen dat hij wegging enige tijd moet hij lijken te handelen een onvriendelijke, een verdachte deel door onze familie, hij zal zich misschien wel schamen en storen.
